【我要上到民記】 召 喚 神 獸 五 大 原 則

開拖前、召喚神獸前
請大家記住
以武抗黑 五大原則

和理非需要文宣，勇武更需要文宣Back up
請廣傳
呢個post幾日前已經有，但係連登而家推極都推唔起，唯有開新post

對等武力

係指佢想打到你幾傷，你就打到佢幾傷
佢用拳頭dup你，你就用拳頭比佢試下味道
佢想用棍，你就可以用棍

主要集中係完事既程度有幾傷
同人數無關

如果人地只係拆下連儂牆
請唔好打到人爆缸
如果人地只係屌下你老母，冇郁手，你死都唔好郁手

咁咪好似831太子咁囉 比幾個廢老搞到60幾個手足被捕 仲分分鐘死埋

推
不過就算幾大隻獅鳥都支持

咪係囉 圍住佢屌柒佢又不痛不癢
到時候記者黎到又唔郁得手
popo黎到就拉鳩埋自己友

都係個句喇 我相信大家做任何事之前都有正當性

唔出手，可以鬧退佢，可以唔理佢，可以屌柒佢
逼到廢老郁身郁勢。之後就有合理原因

推

又一個無去過現場嘅冷氣軍師

張野唔係比你地睇架
文宣

仲有郁D就話人冷氣軍師
比D尊重黎好唔好

同意樓主